求一首日文歌

因為首歌好好聽，想聽番但冇從入手

得以下資料，求巴絲幫幫手

1. 首歌係YOUTUBE 廣告來，時間大概係2016年在5-8月咁上下。果時聽李克勤我是歌手合集（一個鐘長果段），係中間啲插播廣告來（廣告得來成段都係歌，冇其他野好似係）

2. 日文，女仔唱嘅。利伸 唔識日文 唔記得啲歌詞

真係好好聽，不過得咁少資料 有冇巴絲有頭緒

成年冇聽過 冇概念

首歌好日本 唔係快歌 係情歌類

旋律都無點幫？

會吾會係賣雪糕個首??

類似 仁醫主題曲果類咁（女仔唱果首） 好似係

有冇片？

唔係呢個風格 BTW 唔該巴打

有無多d資料呀？

youtube search無敵的聯誼技術睇下

吾係好知，只係試下幫手only

冇呀 只係知係YOUTUBE 廣告 4分鐘長咁上下 2016年5-8月播嘅

太好聽 廣告都冇發

揾左 唔係呢種風格
唔該巴打

吾你老

搵

搭單一問
國語歌黎，應該係台灣
Mv 內容係講一個短髮既女仔同男朋友分手，個男仔就係到執緊野走，個女仔就照常係到起身刷牙洗面，扮到好似唔在乎佢走咁，之後個女仔坐係陽台到望落去樓下見住個男仔開車走。佢就冇理到咁拎衫上天台洗，之後發現衫堆入面有一張撕爛左既紙，係佢地兩個以前既plan 去邊到旅行咁，之後佢好後悔喊到傻左咁想重新黎過，唔比個男仔走，點知又真係重新黎過。

佢今次係陽台見到個男仔開車走，佢跑埋落去追住架車，個男仔停左車行左去佢面前指住個天，之後個天好似有一道流星劃過咁。最尾就講左句，一次的錯過，就是一輩子的錯過。

方洞鑌-最笨的人是我

Lm

感謝巴打

都唔係呢兩首 唔該巴打同絲打

太少hints了